連登仔明明做幾年就30-40K 點解又話買樓難

見隔離po好多人話做野幾年好快30 40K 點解大家成日呻難買樓？唔係應該大家都開開心心一齊揀緊樓咩 完全唔明30 40K 做幾年慳慳地已經儲到首期啦

真心答 3萬點會買得起樓唔洗支出咩
2個人各搵3萬就夠

因為得你咁弱智當連登仔係一個人

咁成個團體如果平均每人30 40K 香港又咁多情侶 點解仲係難

咁係咩黎兩個人？

6皮月入邊個話難

問下就係30-40k
當你洗費+家用$10000 儲到$2-30000
要靠屋企食+屋
幾年 比夠你5年都係1.2m- 1.8m
5年內唔可以病，唔可以有急事，任何意外要比錢
禁就夠5m既樓 3成首期
但係你會發現5m 既樓係少之又少
禁你會唔會覺得有d 難呢？

連登仔有女嫁咩？